改名做鮭魚之夢就可以任食三文魚壽司，咁改名做韓國魚之夢係咪可以任食韓國魚？

韓國啲海鮮聽聞好好食

改姓鍾，叫鍾國魚，中共應該會高興

樓主點解咁醒諗到，好勁
笑撚到胃痛

可以做市長